有無油塘撚覺得華塘樓班呀叔應該消失

華塘樓樓下班呀叔成日係到玩啤牌，影響市容又涉嫌賭博，次次行過又全身打量你

最近真係好多人向度賭啤牌牌九仲有D唔知咩野，差佬都唔黎捉

好明目張膽。警察都唔做野

無去過油塘，但幾肯定香港9成屋邨樓下都有呢d垃圾廢老圍埋係到打牌賭錢

其實有冇方法？打去分區警署舉報有冇用？

1823

1823好似唔負責警務處喎。。

係近幾年先有，班廢老滿口鄉音

你停低聽佢地講野 ？

你係巴點會打量你？

想知有無人入過公廁隔離個自修室
成日都覺得會好污糟

住公屋學人嫌三嫌四

全港都係咁

東張西望會報 有集團經營

岩岩影左佢地兩張相 比個呀叔啤住

啤有JJ用，香港冇肖像權

夠膽過嚟郁你，一嘢捉住佢正當防衛打到佢變豬頭

打交又唔好 我只係想市民遵守法律

咁港獨呢?

終於收左皮